有冇人可以救救我？成日覺得做漏嘢/攞漏嘢咁，去到病態地步！

每次離開一個地區要check3-4次冇漏嘢
走個時都要回望多幾次，
走咗都仲會擔心多5分鐘

而臨瞓就成日驚冇扭實水龍頭
要扭足五次先安樂

如此類推

開始覺得自己有啲病態
忍唔到要咁做
但唔做又唔得

有冇方法解決/醫治？

係咪焦慮症
睇下醫生

代表你夠鐘食藥lo

係有病 要睇醫生

97後，成日覺得自己後面個袋俾人打開

邊到求症？

冇藥

去地區診所
再等佢轉介去專科？

我都係
每次放低個袋都要chok佢5-6次係拉好先放心
之後係人群中一定覺得比人打開咗
成日伸手去check

搵下啲私家 有精神科都睇得
留個tg:iamnotcare
有問題可以問我
最緊要幫到你

係咪試過唔見銀包手機個啲重要野
我都會咁 但唔覺得自己有病
因為我係唔見小小野都會好傷心嗰啲
所以成日都好緊張
可能我有病我唔知

從來冇唔見過重要嘢

唔係啵， 我係醫管局員工家屬
我應該可以直接去職員診所睇睇等佢轉介？

唔知係咪有心理作用成份喇
Google搵3-4個test都話有事

不過佢講嘅身體問題就唔覺有
好似未到影響身體咁嚴重

因為一般睇政府排好耐 所以唔太建議
除非覺得自己唔太嚴重
Btw家屬可以打尖

No
我排皮膚科都係要等兩年

唔識定義嚴唔嚴重
我就覺得驚漏嘢呢個情況已經到病態
好影響到我自己
但睇完其他病症，又唔覺自己係嚴重個堆
因為生理上好似冇乜影響，應該叫正常嘅

尋晚扭水龍頭
搞咗十次
仲要係隻手啱啱離開就忍唔住要再扭

自制check list

問題係check list每一項要check十幾次
睇有冇攞漏嘢
明明得藥，筆袋，書，筆記，耳機
都要點完再點
點足5次先可以勉強停

你係咪癡線架....

懷疑
比你地講兩講，開始擔心有病...
下次覆診順手問問先...

強迫症 要減輕先要減少回頭check 既次數
好似我咁 我會摸左樣野 設為一，二，三次最盡之後先出門口

但唔check會好唔安樂

強迫症咋嘛

我都有

唔知係咩喇

不過真係好影響我
已經有啲忍唔到要十幾次咁煩
但又做唔到唔check咁多次